投影機一問

$1000樓下嘅投影機有無介紹？射係牆到打下機睇下戲，求推介

淘咗個 矇撚到

Push

影落牆咩機都矇啦

古巨基呢